被22cm大鵰男友頂好塞滿 她們痛到分手收場

雖說台灣鄉民最愛30公分，但對部分女性來說，僅僅20公分就無福消受，英國就有女子因為被男友大鵰頂好塞滿，結果痛到難以忍受，最後只好以分手收場。

據英國《太陽報》報導，27歲從事看護的女子瓊絲(Sophie Jones)和25歲水電工男友威森(Tom Weston)交往5年，但兩人分分合合，感情一直不穩定，原因就在於瓊絲實在難以忍受威森的22公分大鵰。瓊絲承認，第一次做愛看到威森勃起前22公分的生殖器，真的很興奮，威森看到瓊絲的反應，也露出會心的一笑。但瓊斯也說，威森的生殖器厚實肥大，兩人交合時，常常弄到瓊絲痛不欲生，這也讓威森感到挫折。

瓊絲表示，大雕男一定要注意，在做愛時必須淺入慢出，切勿過度急躁，更不要頂好塞滿。她也承認因為性事，常與威森有糾紛，兩人也因此分分合合，現在瓊絲選擇不和威森住在一起，但每周都還有3~4次做愛。

另外一名25歲從事平面設計的女子賈西雅(Sandra Garcia)，則是和32歲老師布萊克(Alex Black)交往5個月就分手，分手的原因也是在於大雕問題。賈西雅說，布萊克的生殖器有20公分長，她承認之前的性伴侶都是小鳥級，因此遇到布萊克時，一開始她非常享受這種被大鵰弄得欲仙欲死的感受，但她也說：「因為布萊克的生殖器很大，所以做愛時不能用盡全力。」賈西雅解釋，她喜歡女上男下，因為可以有空間調整各種角度，她能控制這一切，如果換成是男上女下，那會非常不舒服。

賈西雅也說，他們做愛的次數是一周至少5次，第一次還是在旅遊的時候發生，當時兩人打得火熱，甚至一天做愛3次。但賈西雅也表示，布萊克不太會炫耀自己的大鵰，也覺得女生看到他的大雕會吃驚，是一件很正常的事，所以他往往忽略女性的感受，不會主動向對方告知自己是個大雕男，最後導致痛楚產生。

不過賈西雅承認，現在的她「回不去了」，因為「大雕」在視覺上的美感勝過「小雞」，雖然她曾經被弄痛高喊「嗚呼哀哉」，但她似乎已經習慣了被大雕頂好塞滿的感覺。她說，現在要慢慢習慣回到被正常陰莖「督軍」的感覺。（施旖婕／綜合外電報導）

現在瓊絲選擇不和威森住在一起，但每周都還有3~4次做愛

咁分嚟做乜

即係點呀，即係鍾意定唔鍾意

當我有講過

比大鵰開發完，食唔返細鵰

大JJ真好

圖呢屌你

連登仔啲性伴都未出聲 啲鬼婆嘈乜嘢

乜撚野新聞黎

施旖婕到底真人係點

屌到條女叫救命 痛哭

黑人？

遲下條女實後悔

有冇咁大碌呀...

所以他往往忽略女性的感受，不會主動向對方告知自己是個大雕男，最後導致痛楚產生。

好正常，唔通啱啱識條女嘢都未扑過，就同人講話你要有心理準備，我條賓周好撚大㗎

圖都未出咁衝動

西部大開發

年輕人太衝動

快D黎屌我啦
30cm都未驚過

睇唔出大diu

連登仔隨便搵過都長過剛果黑人，唔怪得咁多毒撚啦

原來係因為連登仔過長令到班女驚左

似佢老母多D

勃起前22公分

現在瓊絲選擇不和威森住在一起，但每周都還有3~4次做愛

大既時候就會想細啲

連登仔個個30cm
唔掛之冇女

細鳩

Once you go black, you never go back

大賓周一向係睇唔出

因為連登仔細到好似冇插入去咁 講都廢事講

有呢個煩惱+1

1大力d就會話痛

條女根本伙就鍾意俾大J插,只係唔鍾意條仔搵個借口分手.

手指咁短都入到尾，20CM九吋幾十吋都快到

YOU

黑…

BBC

可能佢地計圓周

扔煲唔扔蓋，得閒做下愛

GO

BLACK

大鵰圖呀王騎大哥

google有
有波

樓上

咩動畫

外國係咁，性方面真係好開放，佢第時個男朋友都唔太care，除非真係百人斬啦

鬼佬閒閒地都18-20cm
粗大厚實
佢地嚟亞洲根本就變咗天王

連登仔邊有性伴

分之前日日三四次
行都行唔到啦
而家隔日一次都頂得順

透過 HKG 分享一則貼文：台灣蘋果風化新聞女記者施旖婕

分完但又繼續扑

好變態 有心理陰影

施旖婕

以為係蘋果新聞

sorry原來蘋果嚟